﻿001	…すごい力だ…！<br>闇の力を自らの信念で<br>コントロールしているのか…!?	VO_basini.basini_sys_0044
002	信念を示せと言ったのは<br>あなたでしょう	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0001
003	ああ、そうだ<br>でも、強すぎる力は身を滅ぼす
004	君が道を踏み外すことはないと、<br>そう言い切ることができるのかい？
005	…俺は、世界を変えたいんだ	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0031
006	真っ直ぐに誰かを想う心が、<br>純粋な祈りが踏み躙られるような<br>世界なのであれば…
007	変えなければならない<br>必要とあれば、壊してでも
008	壊す為の力が欲しい…<br>そんな信念では、託すに値しないよ<br>そういうことが聞きたいんじゃない	VO_basini.basini_sys_0030
009	なんの為に、誰の為に<br>君は世界を変えたいんだい？
010	…………誰の、為に
011	君の信念の根源がどこからくるのか<br>それを僕は見極めたい<br>…さらけ出してもらおうか	VO_basini.basini_sys_0001
012	それができないのなら<br>聖剣を君に託す訳にはいかない<br>…ここで散ってもらうよ
013	…！	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0025
014	今、世界が存在する為に<br>どれだけの血が流れたと思う？<br>どれだけの想いが踏み躙られたと思う？
015	それに足る信念を示してほしいんだ、僕は
016	…世界がどうなろうと、<br>正直興味はない	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0016
017	…なんだって？
018	初めに、絶望があった
019	俺はそれを二度と味わうまいと<br>力をつけたつもりだった<br>だがそれは思い込みでしかなかった	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0004
020	幼い頃から、三人で過ごしてきた<br>それはずっと変わらないと思っていた<br>だが、それは叶わなかった
021	ただ誰かを助けたいという想いは<br>みんなで笑い合えますようにという祈りは<br>容赦なく踏み躙られたんだ
022	そんな世界、間違ってると思わないか？	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0002
023	…………
024	あいつらが笑っている世界がいい<br>だが今の世界ではそれが叶わない<br>だから変えたい、それだけだ	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0042
025	もう二度と失わない為に<br>今度こそ、守る為に
026	その為に、エクスカリバーを？
027	…任務だから、そう考えた時もあった<br>だが、任務など与えられなくとも<br>俺はエクスカリバーを求めていただろう	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0006
028	アガサの身体から聖石を切り離す為に<br>それを叶える為ならば、<br>俺はどんな汚名でも被る覚悟でいるんだ
029	実に個人的な理由だ<br>あなたから見れば<br>くだらないかもしれない…だが…	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0016
030	俺にとっては命を懸けるに値する
031	…なるほど
032	俺が示せるのはそれだけだ<br>だが、世界を変えると口にした以上は<br>すべて背負う覚悟だってある	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0001
033	あなたたちの想いも
034	…なるほど、想像以上だ	VO_basini.basini_sys_0045
035	…そろそろ、終わりにしようか
036	…そのつもりだ	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0004
037	ハアアアアアアアアッ!!!!
